唔係要割席，打人都要有個說服到人嘅原因，理志討論

好少出post，但今日想講下野

利伸：唔係要割席，比意見，慢慢長路，場仗有排打，好多嘢都要慢慢改善同進步

其實今日比人話得最多嘅就係做到啲嘢好肉酸

1. 旅客支持自己都冇得上飛機：其實都有巴打講過，我哋目標要飛唔成，又唔使一定要做到唔俾人入閘，一條隊慢慢入係入到㗎，慢咋嘛，最尾又係大排長龍咋嘛，但係都有比人入呀

至少起碼有個立足之地比自己

2. 打人公安嗰幾個人打到救護都差啲打：首先唔係話要教條主義，唔係話打人就一定唔啱，你諗下如果元朗果晚有人打返班白衫鄉黑，你覺得有冇人會話你地？唔敢講一定冇，但大部份人一定會支持你，因為你有合理原因。

點解今次俾人話肉酸，因為根本就唔需要打人，佢有冇話打人，有人話有啲推撞，但佢都係得一條友，你哋一人生一隻手都撳住佢啦，只要唔好俾佢走到就得啦，你哋又可以查返佢啲嘢出嚟睇，最終目標都係做到

本人覺得今次點解大家啲意見會咁混亂，係因為原因真係好唔夠，你諗下之前出去上街，賭撚都一定比而家勇武得多，但點解嗰時冇太多人屌，係因為嗰陣時大家做嘢嘅原因，大家明白同埋合理。

講到1999，都係嗰句，核彈都嗰撚割，只係想大家經一事長一字，場仗有排打，quote 返是日金句「做法唔完美，可接受，可改善」

鬥無賴？

#不割蓆

一齊向警隊學習團結精神

轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

光復香港之前不如先光復連登

同意
唔完美，可接受，可改善

其實鬥無賴係一個方法，因為雖然硬碰嘅情況點都有，但我哋真係會好傷，有啲傷，係救唔到，唔撚會康復到，可免則免。

推